！黑色5毛警告現正生效！

開始有人吹緊風話佔路係鬼
又話比位人入
上星期發生同樣嘅事都冇人話佢哋，依家出邊好多post周圍話人係鬼

1. be water (需要時集體大嗌一個地方然後一齊去唔好走散)，警方佈防需時
2. 睇風向，避免停留食催淚彈煙霧位置
3. 留意佈防，小心被包圍

push

暫時交比聖詩班先！等聽日多啲人多啲記者先！唔係話佢地係鬼，不過唔想義士有危險

推呀,準時到,啲3毛沖哂出黎引戰仲落答

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

佔路唔係鬼，但放火同扔鐵支嘅人一定要停！！

推

唔夠人唔和理非都唔得
佔龍和道唔係鬼，亦唔會畀位人入!! 但唔好死守!

push again

！黑色5毛警告現正生效！